有冇人聽Mac Ayres

Calvin’s Joint同Easy都好正

easy正

師兄識嘢

撳聽容易聽好聽
有時唔想聽太多bullshit就會諗起呢啲舒服歌

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

冇錯
師兄有冇多幾個推介？

Tom misch tom misch 同 Tom misch

佢首Movie正到

Stay , Summertime 都正到喊咁後生就咁有才華

Movie 好正 希望佢多啲出慢歌

聽到好Chill